沒外國護照都咪撚話自己係終蟈人

沒外國護照都咪撚話自己係終蟈人